係時候認清現實

沉思咗幾個禮拜，
我諗我已經諗通咗，
其實好似我呢種人揾唔到女可能係整定，
無論生活環境，生活習慣，教育程度，家庭背景，性格根本已經注定我唔會有女，
我諗就算俾我重新過一次呢廿年，
結果都係一樣，因為我身上無任何改變自己命運嘅能力，我唔知有無人同我一樣係咁，但係我想同果d同我有相同境況嘅巴打講，唔好再嘥時間去追求你前半生都揾唔到嘅愛情，你無拍拖無結婚，你有錢有時間，去叫雞去叫ptgf，只要我地鍥而不捨日日去叫，我地屌女一定可以多過fuckboy，到時fuckboy都要行埋一邊甚至請教我地點屌女

我都已經諗通咗。
其實好似我呢種人揾唔到女可能係整定，無論生活環境，生活習慣，教育程度，家庭背景，性格根本已經注定我唔會有女。
我諗就算俾我重新過一次呢廿年，結果都係一樣，因為我身上無任何改變自己命運嘅能力。

唔好再等一個無可能出現嘅女人，
人生苦短，及時行樂，
希望各位巴打就算無人疼惜，
都識得自己愛惜自己，
聖誕快樂呀，巴打們

你係咪啱啱玩交友app? 好似match到你

無match過男